我知大家好悶 但最好唔好拎耳機

而家耳機係認狗既最佳記號